［全部人入黎］人血黃店ZeXa賣假7502俾手足！！！！

狂推手足用單春蓋、高價賣垃圾抗菌咭同埋泡菜劣質硬膠面罩都唔敢嘈你喇

而家衰撚到賣假7502俾手足！！！

深水埗黃金自稱好撚黃個間科_ 呀！！！！

收到風連上個月賣啲棉都係假！

片段物品唔關ZxXa事

係咩？
上個月訂左1豬嘴+10s棉嘅set A
但佢冇貨最終退返晒錢喎

你好彩

Up 但推唔郁